有冇人覺得暴動罪依條罪好on9?

咁同政治報復有咩分別即係永遠唔俾人同政府對立一定要順政府意個政權有問題啲人都唔可以推反

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

有冇政治達人講下

求解答

Drop outdated rioting charges and call independent inquiry: New report

The report has five key findings:
1. The application of the Public Order Ordinance has been unprecedented and punitive since the Umbrella Movement
2. The law's definition of 'illegal assembly' and 'rioting' is vague and ill-defined
3. The law has excessively punitive sentencing guidelines
4. The law gives police extreme powers to proscribe protest
5. Rimsky Yuen, the former Secretary of Justice, abused his position in charge of prosecutions under CY Leung

It makes the following recommendations to the Government of Hong Kong:
1. Drop rioting charges against all protestors at the 12 June 2019 protest;
2. Tighten the sentencing guidelines and definitions in the Public Order Ordinance to ensure that the legislation is less open to abuse;
3. Remove the police notification requirement to bring the legislation in line with international human rights standards;
4. Initiate a government inquiry into the Umbrella Movement, Mong Kok unrest of 2016, and the police violence of 12 June 2019, which holds the police to account to de-escalate concerns that the Secretary of Justice has abused the law to pursue a political campaign and punish opponents of the government.
5. The Secretary of Justice, who is a political appointee, should no longer be in charge of prosecutions. In Britain, for example, prosecutions come under the director of public prosecutions and the Crown Prosecution Service – the Secretary of Justice shapes the policy, not the prosecutions